鄧萃雯參與全民檢測：健康跟政治掛鉤超荒謬

鄧萃雯前日去參與普及社區檢測計劃（全民檢測），昨晚在網上分享個人感受及檢測報告，大讚這個計劃是「快靚正」，認為是否檢驗是隨心，將自己的健康跟政治掛鈎太荒謬。

鄧萃雯留言：「昨天早上檢測，剛剛已收到檢測報告，效率超快，去之前我的朋友們和媽媽都告訴我，檢測過程鼻+喉嚨需時不足20秒，一點不辛苦，三個字形容～快靚正。重點係，現在好安心而我也不會是帶病毒者去傳染其他人，愛香港首先要負上最基本的公民責任。 #想驗就去驗我聽自己個心講 #只要繼續做足防疫措施就更有信心不會被感染 #尤其看見那些新冠感染大國想驗都冇機會就更覺珍惜和感恩 #連自己的健康都要跟政治掛鉤真係超荒謬 #我驗又唔係逼其他人驗咁都要被批評自由何在」

咪睇下到時係邊個荒謬

on99無撚腦
你驗撚完 係咪代表唔會之後中呀
係唔撚係日日去驗呀懵撚
你今日驗撚完冇野，聽日同確診既人同lift
咪又係會淆過西咁

驗咗就會健康啲
今日驗唔會聽日先俾人傳染

覺得驗同健康掛勾嘅人先荒謬

無野做既藝人咪去囉

現在好安心而我也不會是帶病毒者去傳染其他人

唔講以為打撚左疫苗

健康同常識脫鉤超荒謬

智商同鄧萃雯脫鉤超合理

瞓醒未
要人下下感謝中央
邊個政治掛勾先

驗左根本同健康冇關
只係比個機會支那公司呃錢
同有機會將啲資料比支那

呢個女人冇腦

鄧萃雯nmsl

平時政治凌駕其他嘢嗰時唔講荒謬?
政府因為政治而唔全面封關搞到第三波爆發 荒唔荒謬?

驗完行出黎就=唔會中?ON9 LOGIC

公民責任？
我都冇公民權，投票權，點解要盡公民責任？

去私家驗得唔得？

尤其看見那些新冠感染大國想驗都冇機會就更覺珍惜和感恩

咁人地覺得浪費金錢又無作為姐

佢咪就係無腦先做咁既9野再擺上網囉

中國電視劇又咪限住一部電視劇唔唔可以用幾多個香港人

平時港共咁多荒謬野唔出聲
仲有支共搞親既野邊樣唔關政治事
智障無藥醫

平心而論
第一係個價錢貴 仲要唔透明
第二係擦鞋擦得太肉酸 又求又接車 一個國際城市咁契弟
第三一早乜柒機員海員全部檢疫入境就乜事都冇啦柒蛾 而家出黎話全民檢疫為你好 真係好嘔心 歉都冇道過 仲要屌專家

喂 阿林鄭同大陸之前當神拜嘅世衛講明大規模檢測冇意義晒錢架喎

Btw檢測就唔係咩恩賜嚟嘅 全部納稅人埋單 多謝晒

真係弱智㗎喎

我今日無感冒

代表聽日唔會有？

cctvb老雞係咁

係驗個時比人傳染

弱智藍屍無得醫

其實驗先同政治掛釣

咁不如直接拎錢去老美訂疫苗啦，仲實際唔好同政治掛鉤呀，雖然人哋都未必俾你

Ching鬧得好到肉

藍人不了

過左8個月先講

你自己選擇同政治掛鉤姐
我純粹覺得驗完唔係百毒不侵 咪唔驗囉
個腦生係個閪度

老雞是沒有人要.jpg

二奶雯

唔好唔記得點解會叫武漢肺炎

根本冇野可以脫離到政治

就算你一個人係深山獨居 最後政治都係會走黎搵你

快啲返去CCTVB拍膠劇啦
而家臭味相投

政治你有出聲咩

好安心，可以周圍去 LU

佢將呢樣嘢政治掛鉤之喎
不如驗埋個腦
全民檢測唔撚係疫苗
做完唔會有個金鐘罩罩撚住你呀on9

邊個叫人戴咗個口罩要除返落嚟
又話無病徵嘅人唔使驗？
呢啲又睇唔到聽唔到

驗嘅人係同智商脫鈎

health concern梗係唔去啦
想加入檢測群組？

唔講以為係疫苗

留名等睇回力鏢

建議package驗埋智商

傻閪

等睇終極回力鏢

【檢測大龍鳳】參加全民檢測驗到「陰性」 大圍管理員翌日送院證實陽性

老雞：我今日冇病 我一世都唔會病 多謝中共

佢唔去驗，就無人記得佢仲在生

依家好開心唔係帶菌者 奶共既人真係智商有問題

可能中左但潛伏期未驗到 轉個頭周圍去播毒

#人地想驗都無得驗

我屌佢老母咁都要奶一奶

驗左就刀槍不入超神奇

當時唔封關又係咪將健康同政治掛鉤？

藍絲智商與政治立場掛勾
fc ed

林鄭講架喎
唔去=反中央

果陣個個冬眠緊
乜都睇唔到唔知道

藝人智力係低d

個個驗完好似當自己唔會感染咁

奶共咪認囉，係要扮眾人皆醉佢獨醒咁

覺得呢啲檢測有效既真係荒謬

想問點樣唔掛鉤
你全民檢測唔係政策？

cctvb 出嚟既都賤撚格

你咪驗撚飽關人撚事咩

既然係咁 唔好戴口罩囉 反正都健康

應該順便驗埋腦

典型藍屍

睇撚錯

選擇性失明

咁又唔係咁講。
所有野驗完都係只代表今日無事架啦。
雖然答唔到你聽日嘅問題，但今日嘅問題就唔重要？
衛生署一向都咁派樽畀密切接觸者、同大廈居民、街市、高風險群組，都係咁。咁係咪無用？反正驗完只係代表今日冇野。

好簡單，衡量完擔心自己會係隱形患者咪驗。政府啲錢唔浪費都浪費咗，咪去用埋佢。
例如，慶回歸群組嗰阿姐，一個人惹到幾個群組，傳到去貨櫃碼頭。假設佢早幾日無端端走去驗咗驗，咪已經少咗幾個感染群組。

用一定係有用。
問題只係值唔值得大費周章洗咁多錢？用接近2億搵19個隱形患者，值唔值？

利申 無驗，但唔係覺得無用，只係為啖氣唔想幫林鄭做show

Wtf
以前都幾鍾意睇佢做戲
原來依家個腦唔見左

過曬氣既廢物都咁多野講

同譚德塞講

過氣老雞

唔講以為驗完有抵抗力

成世人正係得大陸市場搵到食
李詩韻 陳法拉 明明可以去國際搵食
但都係要奶共 真係睇唔透

邊個話全民檢測同政治掛鉤
我唔驗係因為覺得全民檢測無撚用
佢咁講先似係掛鉤果個

免死金牌

老雞係無人要的

全民檢測同健康掛鉤先係真正既荒謬

仲有鄧女士係同智力脫左勾

基本上就係on99

pin this

佢禁撚老 果頭又近 驗唔驗到一狗樣架拉

單講呢句係冇問題
問題係個內容，如果成個檢測程序係廢又冇指標
做唔做都罷

鄭九妹 呢個畜牲當年冇比日本皇軍處死呢個係日本皇軍嘅錯

其實個問題係佢做既配套唔夠
我都支持全民檢測架 但前提係你要學大陸咁鎖哂D人 驗完冇事先比出街
咁樣驗黎先有意義

而家ON99咁任人出街 又任人鐘意驗又得唔驗又得 根本就係倒錢落海 又浪費人力物力
比你大海撈針驗到十個八個隱性 但外面仲有幾十個幾百個隱性 都係冇意義

更莫講話背後仲有DNA送中呢D陰謀 為左個冇效既檢測去承擔風險 你驗埋我果份

重點係，現在好安心而我也不會是帶病毒者去傳染其他人

其實最擔心就係呢種心態，以為驗完無事，就放鬆曬。
但係呢個只係檢驗，唔係疫苗，你呢刻無事
唔代表你之後唔會感染。

日日驗都冇用，今日中左痛毒replicate都要一段時間，夠個數量先check到
無撚腦

講到好似打左疫苗咁

戰狼式恐嚇唔想參加嘅香港人，咬埋提出疑點嘅專家。係邊個先將政治掛勾

ok

唔怪得隻臭雞比江華玩完就一腳伸撚走

noted

驗孕但唔戴套

冇用架wo

以前真係辛苦左鄭敬基，要同個弱智一齊

等睇鄧萃雯確診

89798鄭九妹

根本為人為己唔好出咁多街唔好群聚
慶回歸群組根本就係覺得自己冇野周圍去嗰d人
比佢自願檢測都未必會去

Who?

由特首辦撰寫、據悉已在月中向中央提交的抗疫工作報告，顯示林鄭把抗疫失敗的責任諉過於人，將罷工醫護打成「借機鬧事的激進反修例分子」，又狀告建制派未有與她站在同一陣線，形容自己「四面受敵」。報告更明言現時是9月立法會選舉前「難得可扭轉形勢的契機」，希望藉「有效處理疫情」贏取市民的認同和支持，為建制派創造「有利的氛圍」。有立法會議員批評林鄭冀藉疫情翻本，是終極「食人血饅頭」。

超荒謬

唔講政治 點解要參加呢啲高風險低效益嘅全民檢測

lm等睇驗完之後中左

臭閪 抵你當年俾麥潔文數臭你啦
落地獄啦死耶閪

佢真係無撚腦

驗埋架啦

買塊麵包都係政治

巴打真係秒撚左呢d人

驗完就變健康

咁點解一時又話多謝中央

一時又要香港人出錢？

拜完神就唔會俾車撞

等睇佢老死wyman同佢割

拗撈

都唔係嘅，捉到一個都當你有用，香港現時基本傳染數<1，所以少一個都可以快啲結束疫情。不過唔值得就真嘅。

冇可能學大陸啦。大陸就話極權政府，可以邊到爆發就數以萬計咁隔離。
香港政府咁低民望，傻嘅都知搞全民檢測一定全世界杯葛，一開始嗰計劃唔洗諗都已經可以收一收。

6月9到依家唔覺政府荒謬
最後人民唔信任政府，佢就覺得荒謬
藍屍logic

搵19個隱形患者仲要用左成個星期呀，一個星期個傳播model上萬人都得
連醫學權威都話冇用，唔岩係呢個情況用，仲係度講
四川水浸了，快快用湯匙畢水走，"用一定係有用"

呢d垃圾讀唔成書，出黎做戲(/雞)就出黎大大聲講野當自己好有智慧

好似NBA bubble 入邊班球員咁日日驗就有用囉

咁你咁講不如全世界停撚晒D試劑佢啦美國仲生產黎做乜撚野啊
驗撚完又唔撚係代表之後唔會中
驗撚中左入院醫撚完好返又唔係代表唔會再惹過
咁仲封乜撚野城NBA圍埋黎打做乜撚姐，全部開放啦

去驗都算啦，仲要講咁撚多廢話

驗完啲人又係正常社交有撚用咩
啲政策永遠都係做少少當自己做得好妥當

聽日就中返了 千祈唔好同人聚會

你啲logic好撚有問題
咩叫唔浪費都浪費咗 咁市民老奉要配合佢？
你係咪會帶阿婆口罩出街果啲人？拎得唔好哂呀
第二 點解假設性覺得慶回歸班撚樣會自動走去驗 唔俾佢地覺得自己冇事唔驗？大把廢老係咁
第三 個檢測係淋奠唔封關嘅惡果 係事後補鑊 所以唔應該評唔評論個檢測病冇用 係應該講佢整體嘅所謂抗疫有幾撚垃圾

藍絲老豆都唔肯去驗

返中國拍戲啦 咁多嘢講

啱呀
撐政府都唔會做呢啲on9檢疫

驗你咪驗囉打咁大段嘢又咁多hashtag 做乜柒啫，冇人想知，多9餘。
驗撚完就扯啦，邊個想睇戲子偉論？

有大問題個陣，永遠係度spin去一個廢solution話解決左部分問題

土地唔夠？喔去搞郊野公園囉！大量丁屋、棕地、地產積地睇唔到
人口太多？喔要去大灣區囉！日增150，年增6萬大陸人睇唔到
有疫情？百萬人檢測搵十個囉！幾十萬人來港、回歸群睇唔到

哇！用一定係有用

驗完有抗體

妓女賣肉同政治掛鉤，荒謬!

tvb沒有一個是無辜的

你要每分鐘都驗先知自己係咪帶毒者啊 on9

1. 你擔心自己係隱形患者，咪去，啲錢你作為納稅人都有份出，都係用返自己啲錢幫自己驗。我咪就係為啖氣唔想配合佢做show，所以冇去
2. 舉個例子，意思即係驗到一個得一個，唔可能話成件事完全冇用。依家驗到19個，咁都叫少咗幾個傳播鏈。
3. 有衝突？可以兩樣都講架啵，佢垃圾全世界都知架啦.....佢本人垃圾，抗疫垃圾，同時檢測不符合成本效益。

臭坑出臭草

做一次有咩問題

我發現大部分偽人都係直線諗野
呀澤講得無錯 香港大部分都係班不學無術 政治意識極低既人你自己咪一樣話人唔驗
驗就驗啦咁撚多嗲 咩新冠感染大國呀 開名囉 想講美國唔敢呀？世衛都話全民檢測無用呀有無聽書

5-60歲大部分都係男屍,不意外

笑撚咗
一卷廁紙一篤屎都有佢嘅用處

如妃

支那搵錢

講到疫苗咁

#我驗又唔係逼其他人驗咁都要被批評自由何在

你去就得 人地批評你就唔得

721唔見人

吹到上萬......香港依家R0<1

全中，成段野都好合邏輯

要驗你咪驗到夠囉
係呀係呀 今次驗完永遠免疫
定係每日都去俾人撩一次 ?

驗完打篇千字文出嚟咁多廢話
好鍾意大聲周圍同人講自己弱智 ?
做乜鳩 ?

多謝你咁撚笨柒益左我地

臭雞都無腦 害人嘅女人

問題係驗完唔係永世冇事
問題係你呢頭放人入境播毒 果頭又大海撈針撈返比佢地傳染既人
問題係我驗完冇事 隔離屋有事又唔去驗既話 我照樣中招
問題係你個試劑有機會假陽性
咁多問題 你而家知有咩問題啦?

收皮啦 無知學人扮烈女

關乜撚事
我老豆藍絲
咪又係無去檢測
根本就成個計劃都係on9

返大陸食人仔啦
信唔過黨要返香港？？？

去驗腦啦老女人

「將自己的健康跟政治掛鈎太荒謬。」
2020年都仲有人覺得生活可以同政治唔掛鈎
根本你做既每一樣野都係政治 就算係你上FB出POST都係政治 如果政治唔允許既話 整個網絡長城 你連FB都冇得上

可以傳播到，唔代表已經傳播左，等陣一個季節轉可以立即爆都得
r0更係逐漸消失緊，即係根本冇需要咁做
仲要唔理我上面講既問題，繼續spin係d細節上面
傻鳩真係有樣睇

對自己有利就奶
冇利益嘅就係荒謬
成個政府荒謬左年幾又唔見佢企出黎講

學tvb話齋雞即係雞 都唔識做人

由得佢啦。人哋賺人仔㗎。你見佢咁on 9 就知點解佢當年比江華呃去做2奶啦

有毒氣體冇害.jpg

同智商有關啲

藍屍驗證

人哋講緊成效呀, 佢講乜春政治呀

鄧萃雯呢啲較低智力者, 係要包拗頸,
又缺乏足夠能力去理性思考,
夾硬將件事扭去政治嗰個方向去解讀

講少一陣政治得唔得呀？

客觀想問 唔驗咁點斬斷隱形傳播鏈？

簡單直接地描繪咗呢個人

咁你驗咪死去自己驗囉，又大讚又周圍講托柒咩

有一個國度，連講句真話既自由都無咪仲荒謬

不停咁講唔關政治事咪最政治囉

九姑娘

你買個麵包都關政治事，

佢可以參加香港大學同中國開發個疫苗 好似開始左臨床測試 愛香港更加要人人為我 我為人人

其實拗有冇用係無謂
點解唔肯直接承認我地唔驗係因為信唔過港共?

我就打死都唔驗 有乜理由為左一刻安心送DNA 俾港共為健康碼鋪路

沒有權利就沒有義務

咁我咪話 作用有限成效唔大 唔值得做囉.....用2億先搵19個
幾時有撐政府話需要做全民檢測......
只係唔同意講到「完全冇用，去等同無腦」
R0係逐漸少緊，咁可以早多幾日少多啲都叫有用啊？

唔認同用水災類比，香港畀盡百幾至數百個患者，少19個已經接近10%。

你就真係有樣睇，用埋啲誇張例子辯論

唔封關 海員唔洗驗毒

全民疫苗再通知我

又係我討厭政治啲朋友

明明政府先係將所有嘢政治化

偽人跟智商掛勾更荒謬

驗撚完成世唔會中?
點證明你驗完仲係健康?

政府將健康跟政治掛鈎先喎
一二月嗰時又屌啲醫護係黑暴
鄭小姐唔好自己有好處嗰時先出頭
其他人受壓嗰時就睇唔到

你去得都係為咗表忠姐 扮乜野仁義道德

唔知鄭敬基點睇

佢話緊正苦啊

有用既檢測無問題
無用既檢測就係政治

唔講政治又要抽美國水

佢要奶就梗㗎啦，香港邊到食儲姑婆本

有條柒用咩?當99%準都一大堆假陰性假陽性
驗高風險群組係因為佢地高風險 驗呢班人好大機會真係有幾件有料到嘅
咁代表驗曬全香港嘅人會有用?
仲要聚一大群人去驗 排隊嗰陣唔會交叉感染?
班支那採樣員無牌 質素又有無保證?
仲要驗完當自己百毒不侵咁周街走 照樣搞慶回歸
唔可以早兩日驗陰性跟住照慶回歸 慶完先知假陰性
淨係咁大費周章工本去搵一大堆無病無痛嘅人黎驗根本低效益
回報同成本完全唔成正比不突止 越多人驗仲要越多錯嘅case
咩鬼野政府啲錢唔浪費都浪費咗用埋佢

所以藍絲都覺得自己係中立
單係黃藍比例嘅民意調查本身就唔準
一定要將中立當係藍, 咁民意調查先有代表性

冇傳染性冇病發既隱形患者仲叫唔叫患者

你諗下都知你個logic幾咁on鳩，仲未計明知自己有病唔去睇醫生直接走去驗班撚樣

「重點係，現在好安心而我也不會是帶病毒者去傳染其他人」

講得出呢句已經係無腦

睇佢個閪樣都知佢係藍

佢仲有呢個回應

大陸限港台藝人拍劇
唔奶唔快d表忠點得呀
搵食啫

啱呀

但老實講真係冇撚用
佢最多俾你睇吓你係咪確診咗
咁你講吓佢哋講得有咩錯
驗咗最多睇吓有冇潛在患者
就算俾你搵到佢出嚟
搵到佢嗰陣佢都已經唔知傳染幾多個人
俾佢傳染嘅人裏邊
有可能亦都係做完檢測話係冇事嘅人
嗰啲驗完覺得自己冇事嘅
點知又變咗潛在患者 自己又唔知
又將啲病毒傳到周圍都係
除非你係全港市民日日做
咁就話有可能好準確咁搵到
但係呢個係冇可能同埋唔現實嘅事
無論係資源人手同埋市民嘅配合度
都係冇可能嘅事
只會不斷惡性循環
一日唔撚封關一日唔撚由根源做起嘅話
佢冇可能制止疫情

其實呢班人係咪唔識用hash tag

都on9
檢驗先係同政治掛鉤啊
全香港都知你地班偽人垃撚圾架啦
好心就唔好衝出黎啦
本身屌你地班柒碌都費閪事
係都要突撚個頭出黎畀人屌

其實我唔覺得去驗有咩問題，但驗完啲人唔該唔好出街

你今日驗完聽日繼續行街，你聽日中招係唔會喺你個檢測反映到囉

同埋你如果真係有機會中招，你等結果嗰陣都會減少同人接觸啦

過氣老hi演員 都唔知比幾多個男人玩過 越老越驚死

講真 學者都話要配合禁足令先會最有效
但你睇下，禁個午市兩日啲人已經發晒癲...

驗完就安心？onL79

佢講呢句個陣佢自己都已經同政治掛鈎左

歸功政府洗腦功力

on9

檢測完會健康啲或無咁唔健康？
無腦

政治跟健康掛鉤超荒謬

邊夠你個人憨鳩荒謬，下次國家賣撚左你你都制啦下話，自薦試疫苗啦，檢乜撚測啫

On9 全民檢測本身就係政治

佢好似一向都係藍

其實今次真係泛民都要認 明係政治化
政府次次做咩都同政治拉埋一齊 但E+就叫人唔好政治行先
所以就算明係將全民檢測政治化咁又點 吹咩

無知真係好撚可怕，仲要係公眾人物

支持藍絲個個星期驗一次

我都覺得好荒謬
成個港共政府

有無傳送門
想屌臭佢

驗完，咪又係戴口罩 on9

你又要人返工 又唔比食堂飯咁真係ON9 WO
一係你就全民禁足 大家唔洗返工就冇事

同埋之前唔洗禁堂食都0感染 姐係問題唔係堂食度啦

#屌唔識用hashtag就不如咪撚用啦 #打咁撚長做乜撚 #冇人想理佢依d老女人

好似大把case係迫人驗

班人到而家都真係唔明檢測黎做乜架喎

今日俾人中出咗
第二朝走去驗孕話無事
咁就代表唔會大肚？
然後繼續中出都唔駛驚

我真係唔識呀

生活每一樣都係政治
母漢肺炎唔封關都關政治事
痴線

On9，驗果吓已經大大咁加大被傳染風險。
個阿姐同檢測站啲人係一樣可以成為超級傳播者。

講d野同語氣好似小學生咁幼稚

外國好多都俾你自己去驗
但叫極都係唔夠人

快撚啲中快撚啲死啦仆街

所以咪話囉
係咪出左黎就唔會中
好心就唔好拎
當日做咗檢測唔中就代表可以無視社交規定
做論點
你當日做完檢測 放鬆戒心同別人接觸咪又係死
做咗檢查唔代表有免死金牌可以出去玩 可以免疫

基本上今次係驗腦

無錯，所以政府係超荒謬

無問題 但做完無用咁只係做黎哂時間 而加重要講到檢測完就疫情就會大大改善

你隻老雞最撚荒謬

成日開口埋口話自己唔講政治
但又要批評另一拙人 , 學人講咩愛香港 , 公民責任

同 d 無腦藍絲話自己無立場 , 中立一樣
根本就自欺欺人 , 美化自己行為

( 覺得自稱中立果班仲衰_過藍絲 )

油塘一家四口染疫，當中二人曾做全民檢測未有結果先確診

點解佢會同莊屍敏、妖瑩瑩嗰啲廢閪同一個level...........

重有如有有屋企人一齊住個d更加無用 當你一家三口 其中一個中 其餘兩個都會中啦 咁唔通三個都隱形咩 真係中左唔撚實驗都知賴野啦 要三個都隱形個可能性幾低 所以有同屋企人住個d驗黎都哂氣

假設其中一個中 你同台食飯個陣已經惹哂俾其他人啦

香港地有幾可會一個人自己住啊

好快有迴力鏢

平時有做身體檢查嘅人係咪都係on9仔

係啦

耶撚+左膠簡直極品
佢同鄭秀文個堆女權閪好friend

每次睇到廢老啲#都好撚好笑
打到成篇文咁點解唔係正文打埋佢

真
最常見嘅謬誤都係搵位屌一樣嘢
但又唔知自己都踩咗落去

上一代藝人
有幾多係高學歷先

其實係捉隱型病患者而唔係代表你無事就安心 點解咁多人覺得係用黎買安心

人一藍

今年啲回力鏢好犀利，睇吓佢幾時中

#成大段嘢用hashtag分開佢不如寫成一段啦

參加完又冇得返深圳玩
參加黎做乜

現在好安心而我也不會是帶病毒者去傳染其他人

乜佢覺得驗完會一世免疫
分分鐘行出門口先染病啦

唔好意思借個位

國民教育重返 巴打們我地仲有咩方法對抗...

到底有冇巴打知道教育就快死
一個星期內 有學校將「唱國歌」變為功課
有學生
因為「光時」slogan比人停學 勸埋佢退學

St paul ethics仲直接
開宗名義將國安法加入課程內容

香港教育好快玩完 我地仲有冇方法對抗？

Who

LM 等 binc

應該要驗埋個腦

仲有好多戇鳩將咩公民責任為社會同檢測炒埋一碟
企圖道德勒索，根本係中哂偷換概念

唔講DNA送唔送中，本身唔封關檢測就弱智
仲要唔撚準

100 條人命啊，海員換班你老母

人醜心更醜

你啱啊
咁到底個檢測有咩防疫效果?

你支持/唔出聲 獨裁者殺死香港自由,你都唔好諗住自己可以有自由 講到明攬炒啦